‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (20)

繼續

屌 好撚心傷 冇心機

黎

上個禮拜個ching唔係話今個禮拜再打過去咩?

係喎

失敗左

做乜今日咁嚴肅咁既⋯
利伸 淨係聽呢part

是咪知道自己兵咗

女兵？

大學識, 不過十幾年前

今日女追男？

中女臨老搵人埋單

樂仔死左了

條女咁主動

似係，一開始仲話自己以前好受歡迎

仲出去飲酒

一定蘭桂坊食羊腸

今日大家都無咩心情

似有老婆/女朋友

真係有。。。

森美dead air

老婆

嘩，有老婆

有個老婆

有老婆，仲4年幾

原來仲有人唔知早霸王星期五打黎做乜

靜到仆街

Cls....

正呀喂，又係呢D...

靜撚左

有老婆

又係咁???

又黎料

條友講到咁都估到8,9成啦

好爆

mola mola ....

似40+
唔合唔奇

次次女追男拖十年八載既都係呢個結果

又黎😨😨😨

點解10幾年既 fd 咩都唔知

其實返工無得聽電台既就唔會知唔出奇

我都呆撚左...

擺明想食埋啦屌

會唔會係老婆打上去check老公

可能只係個女既FF

之前又係有個識左好多年
條仔結左婚

cls....番屋企大獲了

10幾年fd唔知佢結婚？

Lucy

其實好多
條仔專登唔講有老婆
唯一原因........你明啦

lucy丫嘛 太歷歷在目

小儀真係好廢
爆左同學
森美即截

但例如之前有啲爆既CALL都會YOUTUBE FACEBOOK上面多人討論

好痴線 仲一齊睇林狗

未必知咩時間節目嘛

好撚驚

好癲

身為人夫又兩個人睇SHOW真係怪怪地 又唔係特別FD

如果唔係老婆check佢
咁原因好明顯

唔睇林海峰睇馬上風

番屋企大撚獲

一聽到真係忍唔住

哎呀我今朝有啲唔舒服

好似喺佢老婆試佢

好似笑緊

笑既屌

係囉忍笑 仆街

好似痴左線咁

笑到咁 肯定係老婆

崩潰

咁撚賤嘅屌係咪認囉

痴痴地...

如果打黎玩電話真係屌9佢

條女心急，見咩 signal都係條仔對佢有意思咁

條女做乜鳩啊

我以為有嘢爆啦
屌你老母原來喺試緊自己老公

咪是

森美好撚仆街
仲笑到咁

浪費air time diu

完架啦?

屌... 即係點呀..

想點阿 屌佢老母

老婆試老公咁仆街?

浪費左我10分鐘

屌..即係點

好尷尬

得兩分鐘播忘記和記

屌 乜9

依個logic勁

咁樣來多個twist

應該打黎玩野居多

應該問個男同佢老婆點識

唔係老婆啦

要譴責

似是, d人真是無L聊

又話睇林海峰？
即係作故仔試老公？
定真係傷心到笑。

自私女人
快撚啲離婚

真嘅話堅係仆街，有乜撚好試，仲要用 air time

應該冇黎明版

應該喺老婆懷疑老公有外遇
跟住自己扮小三打電話過去試老公
點知發現老公喺好專一 跟住就笑lo

最後啫係咩? 老婆試老公?
睇到佢唔知笑定點就冇咗下文

屌 係咪老婆呀

唔信冇扑過野

我覺得唔係老婆

老婆要試點會作睇show咁小事

爆咩？ ？無聽到

知唔知邊到可以聽番

我都覺得係老婆打電話上去試老公 佢老公話有兩個同事聽緊佢講電話，似係本身有聽電台提水

老婆打上去, 浪費一次節目 quota ..屌 ..
如果唔係, 咁就完, 主持又係咁笑, 即係點 ..

會唔會喺懷疑睇林狗show個個女仔
老公 老婆 第三個女人

喂，無講係點既

唔似老婆喎

只需要一個糟糕的一天，最理性的人也能成為瘋子

推到有人出來認左佢

勁過阿希

應該問下個男人同邊個去睇林狗

女仔講野都膠膠地，玩野feel

似柒左費事再出聲多d
比著我我都唔知講咩好
只可以以笑遮醜

Ada我屌你呀

Agger

應該老公同第二個女人走去睇阿Jan，老公話係普通朋友，佢老婆唔信

我覺得唔係老婆
似尷尬笑唔知點回應

我都懷疑喺咁

如果是老婆真是即刻離婚, 利用電台做d咁既野

屌，如果係咁，條女心病咁撚重，遲早出事

YouTube 有無得重溫？

可能喺想比個歡樂既星期五我地呢

件事似係真既，即係每男人同女同學睇show，咁當然仲有來往過未必只係見一次咁少啦，老婆知道左起疑心，就打上去試個老公

903有得重溫

如果件事係真既 個男人都有啲古怪

都有可能

原來Ada都係閪女人

我覺得個女人最後係喊囉...

上到熱門 時事台手腳就嚟入嚟拉人

以前成日有 估唔到又黎 好撚仆街
玩弄聽眾同dj既真心 祝佢地早日離婚

上星期冇聽添

屌你老味 ada

嘩屌

又係度食係度屙

又辦公室表白

Sam哥

度宿

食車仔麵

唔知屋企有無錢

乜都唔知wo

太子女

附馬

表白失敗以後一定好尷尬

成日乜都唔知食多兩餐飯就表白

帶飯

搵平野食

好天真

有得撐台腳既話仲唔俾同事唱到仆街咩

比送佢

坐船過海

坐小輪

除此以外

是咪巴打嚟

屋企請食飯

自己煮

我硬係會覺得fail

同x有關

屌

驚天動地既表白

應該得米啦

屌那媽

又似ok

埋怨

等咁耐

實得啦

係 實得

抵俾森美屌，講到1999咁

都表撚左

食糖水

糖水

屌你老味野都扑埋

攬攬

拖左手

對唔住

借啲意攬攬

大埔女

去大埔接佢返工

呢啲食女獸

破窗效應

再做落去

邊位巴打呀

破窗
真係巴打嚟

巴打

連登仔黎

講道理

屌

lihkg

屌

巴打黎 手足黎

勁怕醜仔

巴打講野又幾幽默

野都扑埋啦屌

破處效應

一早破埋啦！

破咩效應

破x效應

依d都擺明係假表白⋯⋯

急急子

錫埋咀

破咩效應

扑住野返工

AV

其實破窗效應唔駛連登講一早都知啦，森美好似好驚訝咁

拍日本av

急急子

Gap gap子

佢扮野啫

整冷氣

好似喘緊氣

森美

條友把聲好似D AV背住老公
一邊做愛一邊講電話
又要忍住唔比叫出聲.....

真係齋傾電話都扯旗

整冷氣既

同男上司跑步？

把聲好嗲

無拍拖

整冷氣幾耐之前

森美都睇開

不能發出聲音

快少少

D喘氣聲想點

快小小

咩名

講唔到

喘到呢⋯

林曉斌

咁喘氣既

Pan

快少少啦

?????????????

屌你條女是咪被人屌緊

咩事

唔同人？

唔是叫阿sam咩

好喘。。。。

搞咩咁喘氣

林曉斌，pen

大獲

個男主角射未

呢枝筆係同事

無打錯

似扑緊野

返工邊聽邊做聽到我扯哂

條女比人屌緊

pan喎

pan呀

咁癲

屌你老味 擺老烏

返緊咩工

按摩定沖涼

有水聲

今集成件事好低能

會唔會分別兩個男人打黎同佢表白啊

兵仔

其實都係佢啦

係佢

係SAM定PAN

做乜用假名

pan

好撚癲9呀依集

急急屎

個女仔好怕醜

咁佢地而家兩個係公司電話緊？

急屎 快D完

可摸以快D射

好撚on9

打內線傾啦

仲唔係播2047?

好感動啊pan

2047

講成堆垃圾 做咩野

手足表白

手足黎

做乜鳩啊呢集

個表白完全唔關事

要講咩

好撚型

林曉斌 真巴打！
聽到喊

手足

條女做乜鳩 一係可以一係唔可以 咩可唔可以快啲完

快d完是咪叫佢射

一開始就要long d

咩女仔會叫自己做急急子

奶共基

女：唔好搞咁耐，可唔可以快d完

條女係咪問扑緊佢條仔可唔可以快D完

可能一個係男廁一個係女廁

快D啦~~

同路人...

可唔可以快d完

屌你

要講咩啊 好尷尬呀

條女想點

妹妹仔怕醜

個女仔好好笑

應該都係好女仔, 好少見咁怕羞,
祝你地幸福, 香港加油

恭喜你手足
祝你地天長地久

條女應該係殘廁

女仔好心急，男仔好耐射

以為係903急急子

一路比SP屌緊 一路比人表白?

肯定成日講垃圾食人血用黎溝女

點會呀，急急結左婚都無兩個月

真係估唔到挽留條女既理由係香港既抗爭

聽到喊咗美中不足係女仔個反應
聽聲都知手足係好仔嚟，大家要平安，幸福落去
所有香港人都要

2047去佢屋企破窗

去佢屋企破窗

把聲

永遠記得林曉斌

恭喜Pan巴打

2047先破得窗 陰功

林曉斌，好感動呀，多謝你陪我哋守護我哋嘅屋企到2047

個女仔真係古古怪怪咁 又喘氣又有水聲又話返緊工又要人快啲完 無小小定力我係女仔都頂唔順

拉

聽完重溫
兩個講野都一撚舊舊
最撚憎呢D

森美暗示，今日打上去嘅，點歌可以點榮光

咁講 姐係真作者可以掟榮光上903？

應該係

森美真係幫到盡

除非又係發夢情侶，如果唔係點榮光咪好怪?

上星期應該要點榮光啦..

打去同香港年青人示愛 之後點榮光

現今既年青人用交配app既比例到底高成點

開始多返暗戀case

臨近聖誕 係要勤力啲

好速食

大家都漁翁撒網

快艇

耶誕來了

又到性誕

單車

唔似播到榮光

暴大打撚到仆街佢就攀山涉水溝女

森美好緊張有無揀好歌

yes..

衰d講句 其實算唔算港豬 上星期咁既時間仲係度玩交友app

咁急既今日

街邊單車仲要紅磡去大埔

今日咁早打過去 haha

miss

淫底miss

心急miss

好朋友

女仔幾正常

個感覺唔太sweet

暴大又好 poly又好 兩個打到仆街
仲係度諗交配

仲要係MISS都玩交友APP

老師玩交友 APP

聽唔到

壞男仔

要識耐啲

入學面試pass

想打過去

今日咁趕時間既

點解咁唔sweet既

Interview

趕住出貨

我地接通左

三個願望

希望可以黎多個可以點榮光

得罪講句 聖誕近了

好想打過去

真係播到

播榮光笑左

WOW

MISS都痕了

播到

笑左

oh yes!!

真係播

播榮光

播到呀

播榮光 !

榮光!!!!

感謝

唔sweet

榮光

ho ball ching

完全唔夾

森美大哥
好感動

但好似唔係幾Match

笑左，播榮光

今日你知道唔知道重點係榮光
個兩條友由9佢啦

嘩屌播願榮光歸香港

笑咗 表白播榮光

願榮光歸香港

多謝手足

係咪夾定

肯定森美自己播
條仔應該點左其他歌

下次幾時續牌有啲擔心

佢係咪有追post

可唔可以派台呀

bgm襯埋呢條友真係好撚好笑

真係播榮光

榮光

但唔夾

真係播榮光！！！！！！

痴撚線 喊左

我願榮光歸香港

嘩屌喊撚左

好明顯有 MON POST 架啦

仲有5分鐘

點解播榮光

唔會
森美唔會搞人點左實跟

播個次榮光

靠miss

教好下一代

小儀要搵ah sir

唔知miss大唔大波呢

Macro

表完白播榮光 cls😂😂
森美大哥🙇🏻‍♂️

poly橋?

好唔夾

係條橋度跳落

係條橋度叫thank you

人有高低之分

marco

森美自己都想播

之前啲人仲屌大哥

Perry and terry

好撚痴線

Macro真係好ON9好正

Macro真係好可愛

penny?

抵謙啦

但之後會唔會比人照肺

推！

Queen or

仲以為又hehe

老師wow

唔係，講緊頭先marco分享佢早排放假旅行經過日本某條橋

有冇得重聽

marco真係cls

尋日下午903有播過

Thank you

壞學生

聽到打冷震

903唔會啦,如果903都唔播得,咁唔再聽啦

喊撚到我
終於推到上903

【節目名稱】：早霸王.2019-11-22
【節目頻道】：商業電台.叱咤903
【節目主持】：森美 | 小儀 | Marco
【節目時間】：10:00 - 12:00
【檔案名稱】：Good Morning King.2019-11-22
【MediaFire】：
【FileUpload】：

有冇榮光

算唔算播左一次

起歌

又播一次

今日有冇得播

再播榮光就好

撈撈

當唔當一次

我覺得唔算

點解聽把死人聲覺得係就結婚

jimmy

係咪鵝，係咪鵝

已中

屌未婚夫

收線啦

Cut線啦

咁咪撚打黎啦

當然唔計

Ching gay?

收線啦屌

嘥時間

祝你地結唔成婚, 結完即離

阻住播榮光

又示愛

屌你老母收聲啦

cut線啦曬命

起歌啦喂

咪鬼再做呢個節目啦

快啦，接下個好過

又曬撚左1 week..

唔好幫佢打啦

收線啦 無聊到

或者改名

屌，是咪又博大龍鳳嗰時「有嘢播」呀

唔好打電話呀！

死撚開啦

台灣都興大龍鳳架咩

你知唔知道有人要曬命

又悶又拖時間

未婚夫一定要講sp個名

見是女仔就由得佢?
一是你個環節改名啦

有港女格嘅女唔興架咩

好似港女黎咋 去左台灣

啲懶音多到...

咁係台灣結婚使唔使港式大龍鳳

那些年

啲笑聲feel到係肥婆

完全聽唔入.. up緊乜7

好悶，收線啦

做咩鳩呀？聽到dead哂air

搬櫃搬咗成個字屌⋯

笑撚完未呀八婆

係到HEA到夠鐘
悶到

笑聲好難聽

啊哈哈

條女自 high咁

點解成日都係d自high女人

條女好on9

聽把聲都3張幾就40

台仔

閪都屌埋，打黎做咩鳩

收線啦，無人想聽你曬命

等陣聽大哥講國語

工作都十幾年

似狠嫁到出水嗰D

講唔中係咪唔接
森小千其唔好比貼士

成段出左神冇聽

哈哈哈哈哈

一定HEA 到55分先打電話...........

D笑聲好難頂

好撚悶呀屌

屌，今個星期無貨到要幫港女打去台灣講多謝

諗起上次marco講英文

唔係表白就下位啦

平時唔係會屌鳩佢唔係暗戀打上黎做乜嫁咩

講乜9

大哥做乜嘢

個台仔講野咁唔台仔

口音唔似

森美啲普通話

一聽到英文就即刻笠水

個男仔好似一早知

周口店？

係喎！

程蕙儀

女主角

一定一早Line左佢老公先啦

屌，柒到仆街

抵啦

做乜嘢

條女唔見左

消失埋哈哈

條女潛咗水是咪叫咗第二個名

唔通個個人唔係佢？

叫錯女名

你地兩公婆傾啦屌

最撚好笑係大哥既表現

給奶

好冷靜如果唔係一早知 聽到森美咁樣講野我會以為係騙徒cup線

仲比佢搞多個禮拜

仲下個禮拜

打電話給奶

屌 仲要下星期打返比佢

下星期仲要打返比佢

笑死

真係大哥carry

笑到仆街

下星期可以唔洗聽

咁樣做真係好無聊，打上黎都唔知做乜9

冇得聽歌？

屌佢浪費埋下星期

聽到有條友話係姐撚朋友，仲唔 cut線

曬命

大哥啲普通話

唔摸客嘻呀

下星期直接打俾個男傾好過啦

森美志在普通話玩膠

今日最好笑係笑談普通話

屌，冇歌

似係森美自己想玩

歌都搞到無得播

聽森美玩膠玩得咁開心, 今日算啦

一開始都覺得個電話打黎有啲無謂
但後面真係好撚好笑
周口店周口音

屌咁就冇左一日播榮光

下個禮拜仲要聽多次

即時討論

又冇人打上黎

要聽返上星期個電話啊

仲要跟返上星期條友

唔撚係呀，真係 followup 返上星期條港女

屌 唔聽啦

好嘔心

真係得鳩閒

都係為左聽大哥表演

講英文同普通話最搞笑

聽海

真係有

久唔久玩一次就好，再玩就唔好玩架啦

邊個唱架

搵返佢又叫人打上去？

私底下解決啦屌

香港電台

條女講野九唔搭八
好難溝通

鶳啦, dllm

tai仔

藍屍去錯電台抗議咁

屌!今禮拜又無

仆你個街

D笑聲

好撚鳩

而家都充滿男人既笑聲

屌 好撚7悶

CHINA下班

China下班

咪就係 咁又ar左一個禮拜

兩個禮拜 咁就浪費半個月嘅quota人地趕住表白過聖誕就比呢個碌柒阻住

你同樓上結婚啦

屌，又唔撚係表白，快快手是撚但打咗去完事就算啦

收啦 又俾條撚樣打返入嚟 又唔好笑

China 下班即係咩？

穿哂故啦，上星期又打過
佢又知，再打去做咩？

浪費時間

仲要9下9下咁
都估撚中啦 條仔問佢咪講咪得囉

點解有bgm

條仔啲反應
預撚晒

上星期打完上電台自己解決就算9數啦

咩事 聽唔明

上星期都好似一早知咁

婚又求埋，閪又屌過
仲有咩好講？仲要問條友邊個打黎

咪係囉 之前follow up都係佔一半時間再接第2個case

tai債真係求其係街捉都識做節目效果

大哥用普通話講野D內容真係好尷尬，同平時差好遠，又多dead air

悶到抽筋

而家再隔成個禮拜分分鐘夾好哂口供

係

同埋上個星期已經講左名，依家又估多次做乜尻 快快手搞掂接新電話仲好啦...

屌你老母單刀直入啦

播歌好撚過啦

接過去，等佢講完，播歌好過啦

未夠鐘，要拖到夠鐘

有聽 垃圾

塞納河畔

開始悶

屌 如果一陣仲唔係點國歌 今個星期真係浪費曬

笑撚夠未呀

笑乜尻自己打上去

笑你老味

想點呀條女一講野就淨係識笑

根本悶左2個禮拜

笑笑笑
笑你老味咩

cls 好嘔心

我以為自己聽緊鳳凰衛視

講乜都唔知，cut線啦

兩個阿婆阿叔快啦 搞住晒

唔敢講就咪柒打黎啦

快啦！

屌你老母，搞左兩個星期
做咩鳩呀？俾返兩個星期嘅機會其他人啦！

比足時間都唔撚知自己想講乜
浪撚費咗兩星期

周杰倫首告白氣球呀
第一句塞納河畔

佢應該唱緊告白氣球

你兩個要去浸豬籠

做乜鳩

直接cut撚左

羅文

小李飛刀

全部打手 on撚9
入去睇啲留言就知咩事

做乜撚

屌 on99

做乜鳩呀首歌

首歌先係彩蛋

點解呀

相識鑄定成大錯

森美俾足兩星期時間你
條女咩柒都無諗
一接到就笑一分鐘
兩分鐘都入唔到正題

相識注定成大錯

首歌最正

首歌救左成個環節呀

好撚7無聊

佢地久唔久就上來宣傳

係公司笑到傻左 痴撚線

傾下計

掛鼓

呢度本身都唔多人傾
仲開gp

首1st of may好難聽

冇人開盤既今次

完全唔啱音，好似中學 D改編耶撚歌咁

我屌

重新表白

屌，道歉

唔聽 屌

係公司都屌出聲

冇腦

呢啲真廢青

條仔都痴撚線

咪撚比佢打去啦

咩叫導火線呀屌

條仔咁撚驚條女咁

帽

帽了

Jm9...

CLS女

咁少事都要燥

帽

雙個白痴
諗起迪偉做1872游花園果個「杯胎戀」

死港女

原來聾既唔怪得成日燥

又聾又傻

做男人唔好咁肉酸啦
擺明帽事啦

條仔真係低低地咁

好肉酸

森美講得幾啱

好撚廢個男人

仲話要改

大哥真係幾好波

條仔好廢

改閪

條友仲唔肯收皮

唔幫

唔撚幫

好波

知道佢個心係仲有我

個心仲有我

又話改到 你又鬧人呀?

條仔好on9

聽到小儀恥笑佢

改你老母

衰梗啦，應該電話都無得打

又有喎

屌.....又打

次次話唔打但未夠鐘最後都會打電話

打黎做乜

條女會唔會CUT 線

等睇佢係電話又鬧

打去笑下都好
九成九追唔返啦

叫錯名就正

聽條仔講野聽到燥

大哥好好笑

唔接 好波

唔想

條女唔想聽

條女好波

無興趣 唔想聽好柒呀

hahahah 怨恨

冇興趣

好撚絕情呀

無興趣
今個星期又開心返

haha

再見全壘打

唔想
我知佢心入面仲有我

正

憎佢

情已逝

無了無了

唔問番佢個男仔有咩問題急成咁

rip

男主角要檢討下

學友好波

條友頭先仲話有機

都係嘅，不過落左去nobody名單囉

其實咁樣打過去比條仔死心仲好啦

今個星期好正

由嬲又變返開心

首歌揀得超應景

Bin C

條仔衰乜無聽到

抵死

成日發脾氣

聽個男仔講嘢都火滾
真係自己攞嚟

我想大哥問返條仔

其實條仔應該真係幾大脾氣

依啲男人真係好廢 少少事就燥底炆9人 到底個女仔受左幾多氣

少少野就鬧條女鬧足5年

世界上最大既錯覺，佢中意我

如果岩岩接返條仔入黎就正

感覺其實條友好撚廢
呢 D友仔好易帽

情～已逝～～

型到跌渣

唔信首歌係個男仔揀

終於有人覺得
之前有首咩yellow又係勁難勁
仲要成日播
垃圾band

但係 我覺得 佢仲中意我

會唔會條仔cut埋線

條仔可能轉個頭就瘋狂炸條女

可能又發緊脾氣

就聖誕啦 希望下星期會有告白啦！

點解我做咁多野你都唔肯俾個機會我姐!!!

有冇人知邊到可以聽日今日個集thx

擔定凳仔等睇求婚

等睇聖誕擺酒既撚樣打上黎講婚禮rundown

點解首歌可以完全唱到唔岩音

首1st of May真係好撚難聽
每星期要屌一次

情已逝好應景

首情已逝真係好撚正

情已逝
好慘

其實真係有女仔鐘意人打上電台道歉？

又求婚

屌 未婚妻

seeeeeeeeeeeeeeeeeeee??????

屌，離婚啦

就結婚就讓位比人表白啦屌你

已家係咪已經冇哂暗戀

可唔可以CUT

好心表白先打上去啦

屌又打黎求婚 冇人想聽呀戇鳩

cut 線啦屌你老母

食屎啦仲要講到"佢覺得好特別既方式"
咁唔願意唔好浪費全部人時間

仲要提早2個月特登揀聖誕前打

離婚

屌你老母係咪唔撚識字啊
暗戀啊

求婚可唔可以唔接

不推文好嗎

其實係咪已經無暗戀嘅人打上去 次次都係垃圾電話 啲阿叔阿嬸打上去曬命

屌你收線啦

我係條女就飛咗你啦
電台求婚

屌，經歷好多野原來係指打機

打個灣岸都俾囡抄牌

森美個形容風塵女子

下星期我安排同個女仔fd打上去扮暗戀都冇咁on9

幾時先有返啲暗戀電話

虛擬結婚算啦叔叔

有狗

靠你啦Ching 新年前有個好聽嘅電話

稱霸間機舖都已經比人抄牌識個老婆返黎

屌你啦無人想知你地打機d野啊
等左成個禮拜聽到既係咁既"表白"

以為係咩驚天地 泣鬼神嘅大事
而家D人真係...

自己好特別, 識好多野
那來的自信

周柏豪

原來無腦嘅

戇鳩鳩

唔比結

弱智都可以比女溝

不如唔好打電話啦
聽條友 9 up 好過
柒到

咩柒都識
但咩柒都講唔到

聽到都覺得尷尬

唔撚想再聽落去

播多次情~~~已逝OK?

一係打去播多次榮光啦屌

9成9恐龍女啦
講野都講唔掂，仲話有女溝
笑大人個口

電話都CUT埋
原來一切都係虛構出黎

電話停止服務

屌 好撚on9

屌 浪費時間

戇撚鳩

條友鳩下鳩下咁 ...

電話停止服務，笑L死

小儀好波

又下個禮拜 唔撚係啊

屌條友咁撚on79
好彩小儀話唔肯再幫佢打

小儀燥得好

屌你老母 on99
係隔離做乜撚嘢

下星期交返電話費啦

可能佢會自己扮女人聲聽電話

小儀終於做返啲有貢獻嘅野

on9 到震, 比個廢電話人, 然後話自己打左比佢係隔離線 ...
都唔知做乜鳩 ... 條友咁弱智條女都落搭, 真係唔知講咩好..

聽到燥 戇鳩仔咪生仔添呀

係佢落條女搭

miss咗今日, 有冇巴打可以講講今日咩料

條友係咪白撚痴

真係確定佢係唔仇冇女朋友嗰啲人？
聽佢講野都唔想同佢一齊啦
咁撚ON 9

我都想知

大哥問左幾次你似邊個
你都係到講自己個性格點點點 係咪弱智
最後仲要比個廢電話人打 再話自己條女係隔離線
咁你比個廢電話人做乜鳩
條友係咪打上黎玩野 其實根本就無女
真係聽撚到嬲

接電話嗰個仲廢

有條on9仔打上去話就結婚 但女友話始終爭d特別野
跟住條仔就話想打上黎同女友求多次婚
然後又講到自己又幾好 又點樣係機鋪打機打得勁比條女抄牌
大哥問佢係咪似邊個明星所以個女仔冧佢 佢又問非所答係咁話自己識好多野
最後話自己似pakho 大哥先肯幫佢打電話
點知打到去電話停止服務
大哥問返條仔 條仔先講話條女有三個電話
話而家條女係隔離線 可以幫佢即刻駁電話
之後大哥同小儀都著鬼左話唔會再幫佢打
就係咁

佢係機鋪就係玩最終幻想
仲未走返出黎

睇字都覺得條仔on99

咁仆街, 打上去浪廢大氣電波既資源...我諗商台永久backlist條撚樣

根本無女啦

佢話自己似pakho 根本係9答

推錯post 今日得promo嗎

今日冇表白?

今日似係 BIN C

似係promo到尾

今年真係冇乜深刻case

成撚日都係再求婚，道歉

後生一輩已經唔聽電台了

得揸車搵食果班會聽

Marco

好奇怪，明明前兩三年都有班後生廿零歲既打上黎，依家消失曬

呢個post成日追住人黎恥笑

呢個 case 最記得唔係踩單車入大埔，而係老師玩交友 app

多人上咗連登，搞到班人怕醜咗

寂寞難耐
老師都係普通人

老師個圈子細到爆

小儀最尾果下....

你知道唔知道有人就快擺酒

又要重聽個智障講野

又要聽多次條on9仔講野

都係要俾人cut

集氣要暗戀電話啊

屌求婚

on9

屌又求婚 仲要註埋冊

屌，同老婆求婚

屌你老母啦

註左冊 求咩婚

直接cut佢線啦屌

又浪費一個星期五

又註左冊..我屌

大哥，咪撚幫佢打呀

幾分鐘已經聽到想瞓

離婚啦你地

屌你不如組織左自己想講咩先打上黎啦
係咁停下講下

zzzzzz悶到訓著

下次生埋仔，個孫出生都打黎求

條仔講嘢又慢又悶

marco個形容笑死

er夠未??
唔知以為佢江erer黎

屌......講野快啲得唔得

打上去R水吹

得喇，得喇，得喇
你都溝撚到啦，唔好浪費 air-time啦

唉 點解個個禮拜都係得呢d on9打上去

屌戇鳩

野又扑過，紙又簽埋
講嘅野又係日常生活嘅野
有咩咁特別

講故事

都唔知 up 乜撚
咩買個嘢搞到差啲分手
個故事悶到訓

連嗌交都係咁無聊

拍戲咩DLLM
笑撚死

但依D on9又有女溝，又結到婚

D 情節......好撚唔吸引囉

做乜撚野呀 打上來R水吹

咁呢個世界唔只一個on9既

佢會唔會講完晒故事就夠鐘

你知道唔知道唔知講緊咩

次次都係呢一招
森美悶唔悶

大哥做得好

好撚平凡既人

屌要求婚 錢都慳？
打上來就當求左？

大哥好用力架啦
佢心諗錢真係難搵